聽日如果有人捉鬼 同叫唔好打啦 大家知點做？

唔好犯錯

將他帶離現場。

要服從警方指示

唔係，係邊個捉鬼，就當佢發癲。

你唔做其他野，佢即使係鬼，做得啲咩？